勞工法例一問

如果有間外國公司係香港無分行，
請我係香港幫佢做野，我受唔受香港勞工法例保障？

受